Prottucoll ₦ 10
Koos olid 2. Septembril 1885 peawanem R. Priidemann
J. Madisson
R. Tomberg
29. Edasi kaebas Tallitaja Joh. Priima et kui tema Ann Lubergile kohtusse tulemise käsku annud, annud Ann temale perset lakuda.
Ann Luberg püüdis ennast wabandada sellega et tema pole teadnud et see käsu andja Tallitaja olnud, tema kogemata ütlenud.
Kohus mõistis selle rumala sõna ütlemise eest Tallitajale, 3 pääwa puuri kinni.
Kuulutud, täidetud.
Rein Priidemann XXX
J. Madisson XXX
R. Tomberg XXX
